愛國愛黨新口號

如果唔比港獨，
我支持中共得未？

黎緊將會全力鬥紅，
「收回香港，[black]一國一制[/black]」